開槍事件記者要識得問！

1）Trigger discipline，差佬可能會話因為隻手被打所以自然反應，神經反射。咁係因應冇守 trigger discipline!

2) 貼身對左心口開槍，咁做係會直接攞命，咁近開槍好可能會射穿身體誤中身後既市民。

唔好比差佬 spin 走，以上兩點已經違反開槍指引！

推

Push

有另一隻狗被圍毆緊, 我諗佢地會用呢個直口多D
仲會稱讚隻狗英勇果斷開槍救人

防暴警本身就唔應該帶槍工作
之前電視(唔記得咩節目)有拍過監警會人員去示威現埸視察, 當埸講過唔好帶槍好d

一樣違反指引，近距離用警棍！唔係開槍。

佢地由六月開始就示指引如無物

全中，全世界文明國家防暴都唔帶槍，係香港黑警咁廢又怕死！

簡單一句，黑警根本生命無受威脅，所以開鎗唔合法

3) 點解防暴警帶槍

認同

問你老母咩，仲睇狗記者會仲expect d乜撚野啊，醒下啦

pish

仲覺得嘈贏警畜有用?

push

講左好多年
14年之前已經有講

留意，左手shotgun （打布袋彈）唔用，用左輪😡

仲問黎把撚, 直接掃佢場

造撚知佢吠咩 殺人填命

救另一個moving object
咁點解唔係向天, 而係向心口?
咁點解唔係向天, 而係向心口?
咁點解唔係向天, 而係向心口?

仲問有撚用咩 根本唔洗在意佢點答 全世界都睇住

只比tvb同紅媒問

唔完美 可接受 要改善
下一條問題呀 唔該

乜撚野電光火石之間呢d野都唔係藉口俾你開真槍

尼個要變做問題
點解身命無受威脅 都要近距離射擊示威者左胸?

佢開唔開記者會都係一個問題
全世界睇撚住佢殺人咁款
咁撚厚面皮仲會出黎比你地問?

仲問你老母咩，有咩撚野用，好撚煩

pushhh

點撚解自己走入人群度開槍 呢個都好重要

推手

乜撚野電光火石之間呀，近距離呀等等呢d野都唔係藉口俾你開真槍

問乜q

未聽夠佢d 藉口咩

1. 佢左手本身有支長槍，應該發射到膠彈，點解唔用咗先，而係直接用實彈左輪？

2. 如果係要救人，點解唔先向天開槍。

- 實彈左輪點解要行到咁近用？根本立心想殺人

現行的槍械訓練規定人員必須克制，避免傷及途人。如可能傷及途人，便不應使用槍械。人員應視線清楚無阻才瞄準目標人物開槍，亦要顧及子彈反彈或射錯目標的危險

聽日拎呢段，睇佢點拆

推你呢句

同推

唔好再俾機會班狗解釋

開槍唔係事件，係謀殺案

照問 睇佢點答

如果電光火石間係一個誤判原因, 咁受訓係做咩嘢?
壓大力唔係原因, 壓力大影響工作請你放假唔好返工
任何工作都係, 返得工就要盡返工作上嘅責任,
做唔到就證明你唔適合份工,唔好返

橙旗呢? 警告呢? 開槍前有段對白要講咖喎
冇喎 警例用嚟擺咖? 入學堂做咩?
呢槍俾記者影到 咁之前呢?
無記者嘅時間會唔會有其他同類型事件發生過?

直接問點解要衝入去開槍??!!

一定話當時情況混亂，警犬受到暴徒襲擊只好拔槍自慰，當事人以伸縮棍襲擊警犬右手前臂，警犬本能反應扣機板開槍，黑警強烈譴責暴徒襲擊警犬。

最緊要係問埋點解要拎住槍主動衝入人群度啊

經過嚴格訓練嘅警犬係冇生命危險情況吓咁容易就開槍，証明警犬呀二控制唔到啲手吓。

生命無受威脅 又打 5中隻手 有咩理由開槍？

推爆佢

集低有用既問題等記者聽日問

有用咩，不如搵人睇下有邊條警察通例無人犯

佢另一手攞住非致命武,但依然選擇用真槍已經係意圖謀殺.

其實記者直接質佢地就得，唔好再問"xxxxx係咪違反守則呢？”佢一定話唔係架，應該直接插佢: 你而家係違反左守則!

retweet左未？
係度推無用架

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

留意返 佢係真槍同防暴槍都有
而佢選擇拎真槍衝入人群 唔係用防暴槍做防衛

Twitter片 一齊推 & Retweet

咪黎黎去去都係答
電光火石，暴徒好危險，好英勇，暴徒想殺警察 呢d

係黑警衝入人群開無雙先，然後示威者自衛先至揮棍!!!!
一定要講!!!

問佢老母

係警察失控衝入人群在先

射心口真係保唔到

依樣真，除左第三世界，我無見過外國示威會帶槍，衝突一定會發生，有咁既武力係身係極度危險

個警察一開始拎定槍沖入去射人

克警d歪理，點問都係企係佢果邊。

自己衝出去比人打跟著開槍

問黑警呢兩樣野係等佢哋知記者對槍械訓練有一定程度認識，冇咁容易spin 去咩受到衝擊，電光火石咁。

有另一條片證明黑警自己衝入人群開槍
唔係自衛
係畜意殺人

有片影到佢係揸住支槍追埋去，唔係自衛

解散警隊！
清算警暴！

要對得起兄弟，絕對唔可以放走呢個殺人犯！

真，成個示威現場得班黑警有完善嘅裝備同殺人嘅可能性你普通市民要打死個full gear嘅警察要點打？班狗仲要驚俾人搶，真係多9餘

企圖謀殺一定要負上責任

問嚟無用 合理武力 保護同袍 警隊英雄 叫全球出兵

黑警沖入人群開槍

另一近角度

一定會咁講

比壓力佢等佢講錯野

真
之前示威維持秩序啲警全部槍袋冇槍

4點謝蛇：當時警員生命受到嚴重威脅，係電光火石之間，向示威者方向開左一槍，並唔係刻要意命中示威者

係電光火石之間可以快速反射動作
將槍枝下壓 向前45度角推 拔出并解開安全鎖
舉高至胸口水平 并射出
。。。。。。你哋啲反射動作都好冷靜下喎

呢個咁都唔係謀殺 高層攬細你地出街隨時比人掃低 之前亂向天開槍都合理化晒 如果高層唔交人 仲話合理化 到時仲唔解散呢個政權香港人都唔會安寧

班狗成日圍人用棍打人咪仲危險？

唔係自衛，係衝入去開槍

最簡單 而家係擺明黑警拎高殺傷力謀殺 如果佢地唔交人 已經係無法治可言，香港最後係比警隊同林鄭搞到真革命先收到科

真心難 差佬只要話自然反應 覺得生命受威脅就解釋到

多數會出，今日應該幾多手足被咬
佢地一定出黎攞彩

唔係反應問題 而係結果事實佢係隊支炮出來射中人 仲要係個手無串鐵既學生

tui

已經進化到先搵紅媒問左先，再作故仔帶過，正常記者再問佢就會話之前己解釋過，四點狗會無用架喇。

屌仲問乜撚野呀, 哂鳩氣
無野做就訓多啲下次再打過啦

開左先例 之後一定會瘋狂實彈射擊

警犬話俾暴徒用棍打到隻手先走火點算

咪就係警犬會話個手足唔係手無串鐵 有棍在手 亦有揮棍動作

直接開民間記者會強烈譴責啦, 仲被動等popo開記招先問咩.

推呀！記者朋友要見到！

根本就唔應該掹真槍

雨遮/鐵通vs真槍實彈

補Link
港台鏗鏘集：612/721的傷口

時間: 7月1日遊行
12:09
監警會主席梁定邦: 我諗最好呢D咁既情況就唔好帶佩槍
12:21
監警會主席梁定邦: 我見到有D警察帶左槍

p牌推唔郁 但係要問
-點解衝入人群開槍, 有冇考慮過打穿人體造成collateral damage
-點解隻狗會一個人衝入去
-點解佢手持裝有less than lethal rounds 嘅霰彈槍, 仍然要拎實彈左彈衝入人群
-點解對著心口開槍
-警棍同盾去左邊
-鳴槍示警?
-點解係舉著槍衝入人群